[外國撚] 求文宣spin黑驚屈炸藥＋headshot事件

今日已經超過一個外國朋友問我炸藥單野
反而最近發生既示威事件就已經習慣晒
今晚打人同開槍都要落力宣傳
睇黎正苦屈鳩有爆炸品單野真係影響唔少國際輿論
求英文文宣加埋上環headshot／元朗鄉黑一齊spin
meme或者video都得
在下不才只係可以講到外國撚觀察